知唔知點解講左咁多次成立臨時政府都成立唔到？

因爲要有一個有認受性嘅人領導，而目前係冇人夠班同夠薑。 點解？ 因為整場運動都係市民自發，一個領袖都冇，一名普通市民憑咩去領導成立臨時政府？依家歡迎連仔提名！

推

槍打出頭鳥

呢個時候泛民議員就真係有用
由佢地組織臨時政府/臨立會
認受性會好好多
只可惜唔會發生，佢地亦冇guts

無大台係咁

仲有臨時政府唔係多數要反對黨搞起咩

唔好意思，呢度冇大台，
有嘅只係一個理念，
就算係領袖，佢都係帶著面具，
代表人民發聲嘅人

點解今日見到咁多要選領袖嘅po？

[造神就中計]東方專欄：應為反對派製造大台

咁樣唔洗成立臨時政府啦。每個國家政府都需要一名領導人充當角色， 依家係選臨時政府嘅領袖，唔係叫你選整場運動嘅領袖呀。

仲有依家係革命，成立臨時政府預左會比香港政府話搞事

今日有好多P牌吹奏選領袖 睇路

我都留意到好多P牌要人選領袖 根本大家都知槍打出頭鳥 對家要屈人做大台 你揀個人送頭

冇人領導成立臨時政府 成條撚呀？

個代表可唔可以係人民議會？

你做喇不如

mola mola

成班on9以為係為反送中行動選領袖

依家係臨時政府呀，香港政府都有個特首啦下話

我支持樓主帶領義士

你覺得我有認受性？

樓主有咩高見

唔一定要有人領導

就係呢個原因！
無一個議員政客夠膽企出黎帶大家成立臨時政權，
小市民邊有能力邊有條件去做

就係咁簡單

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U周刊
e-zoneiMoney
智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

既然你話唔一定要有人領導，咁點解仲未成立到？

下次升級行動就自然會發生